（東京）明治神宮前站 排隊

有無巴絲知佢地排緊咩
條隊好長
去到atmos 果邊

隊尾大約係adidas出面

我見佢地去到atmos格離拎張身分證定唔知咩證
有人幫佢登記咁
仲有工作人員寫唔比影相

補充多句
登記完就走咗

Goros

羽毛

見工呀，西麻布攝影所請人

Goros.. 日日都係咁排

利申：排極都唔中前30

早兩個月經過，都見到條隊